[ios/an] 龍珠 爆裂激戰 (196) 全隊大波成最後贏家?

睇晒頭post先好問
活動卡池自己入GAME睇

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

# Check免費升技：
# 免費咭特別潛玉： 細 6540 中 3530 大 346

Q&A
Q. Check有無免費升技？
A.
揀番個角色，拉落去detail寫住can be farmed乜乜乜就係肥料 {@非禮蜜洞巴}
Q. 組隊睇link {@非禮蜜洞巴}
A.
改良版

Q. 升LV打邊關？
A. 主線愈後愈好
Q. 升LINK打邊關？
A. 23-8/物語拿迪斯(中途踩怪愈多愈好)
Q. 綠石秘寶打邊關多？
A. 24-7
Q. 潛解行邊條路先？
A. 無條件右下 (右下>左上>右上>左下)
潛解建議
有特殊效果就連
疊攻/防(1turn就自己考慮)
氣絕/封技
減攻

其他會心
減防無撚用
無力無特效先迴

Q. 咩係LR？咩係真限？
A. LR=真限，真限定卡，全game最高級最稀有最難抽既卡，150LV。通常只會出現於「昇龍pool」「傳説pool」，抽出既時候會以SSR卡形態出現。
Q. 好多垃圾R／SR點搞？
A. 有暈（氣絕）／封必殺技可以留一留，其餘睇下有冇得餵俾SSR升技，冇可以賣俾交換所占卜婆婆換點。技jack知餃子必留，人稱氣絕孖寶，要黎打天下一用

角色代號(非禮巴版本)

限定點心紙
{@魔羯座巴}

其他拎
新聞／卡／關卡資訊 |
天下一排名查詢 |
限の実装日|
新卡実装日|
経過日数|
龍珠課金榜|
月計課金榜|

fd list
google form

excel 表

Lm

LM

留名睇連sale都冇埋

lm

咪再jer佢啦 一車車 扭紋狗 流眼淚
我都開始介

今次特石咁撚多既，係咪有傳降

100%

力大波

執柒左佢啦

lm睇課長

走住嚟果屌張gif應該開po要放埋

佢會唔課金？？

睇死條友死死氣課哂特石
行申今次唔課

國際版應該有雙人藍頭做柱

日版都有

成千特石

搵唔返

馬娘就黎開pool

新手表示準備課金

重有2個半鐘

其實玩乜
介面好新

入黎睇bell yen

LM 抽新波

賽馬育成驚
不過換哂啲女落場跑
有賭博育成同女
點會唔課爆

跑馬

根本係艦娘版馬機

是咪課金為王驚嚟？

人地抽女 呢邊等猩猩

開賭咁出位？

講真冇諗過馬娘咁吸金
不過都知日本仔鍾意賽馬

賽馬game，點都有少少

應該係有幾條友課到可以買真馬

但我哋有大波

對波硬過石頭

大過個頭

課到咁有咩為分分鐘課到可以做馬主

幾點開新pool?

2:18

跑馬+女
年齡層吸到好多阿叔

唔係課金都玩到
主要睇你有咩支援卡
馬反而其次
用一星馬都會練到冠軍
佢有得繼承，好似配種咁無限合上去

得呢隻game 係純抽仔無人想抽中女

好似幾正喎有啲心動想試玩

好似要vpn
好麻煩

要
仲要連日本有機會連唔到
Cy 會封ip
連其他遠啲國家就得

唔係嫁 有人之前想追大波界王

頭鳩

梗係抽女啦 似你班傻佬抽埋啲大叔猩猩咩
成身臭汗味又有毛 諗起都想嘔

大杜浸鳩臭味同人型狗差唔多
想嘔

So sad 有日本apple id都唔得？

可以down
不過入game 要有vpn

人型狗條鳩臭唔臭真係得你先知
我比較唔到

有vpn
但好撚食電同data

等中文版算啦，唔係代理公司，cy直營

見到你個名突然諗除左開頭悟飯之外，混撒好似先天已經剔走左大猿發展方向，連hero 個啲都係得飯先有4，大杜如果有就可以有多啲變化

一陣係咪得神龍關同eza大波 有石拎

我都玩緊
最痴線係唔一定個個地區VPN都入到

文強巴hi 準備抽波波未

大杜hero上左紅神，唔會啦

今朝抽唔到囡

你又含過我碌鳩？

課哂d 58蚊算

第一未？

又派左10石

紅幣換雙藍當有新卡玩算

大波都唔夠佢大波

咁撚易雙平台第一dklm

佢屌你個陣聞到

人地閒閒地都81億
呢到唔係大時大節 連10億都未必有

81億
龍珠周年都冇咁高

搖撚準備

5週唔係200億咩

接近100億

啲柱咁
50石都慳返

屌

300石
2次超比古
力波體波悟爸

d柱西到
體屁孩d柱好好多

冇4x 已經唔想抽

300 石中體雙人，收手了

50連2隻大波
換埋雙藍收工

大波之日

第一下十連全仔
傳返抽細佬pool倒抄150石

體藍
是否收手

得隻新杜拉

痴撚線250石零限
屌你老母啦

係pick up一隻都冇

5下零柱 出埋d 合體卡

有張新卡玩下 算數

果然係廢game

3蚊隻

抽好多

咁撚少

Lr力大波先係主角
800+400全體

課未

好在依家可以同名入隊，唔係LR無人抽

50石中知大波
多謝各位

柱又冇
新卡又冇
舊卡又冇

體藍仲有無位置入隊

伏撚到喊，遲左四個字抽姐，課5嘢$58再加儲既100石，都係抽哂d廢SSR,cls

改到賣婆婆好唔方便 以前入手順再賣就得

多撚謝真係

第一次一個90石都唔使課

FB有人中左3連波(體果隻)

屌你
200石0限呀

乜都唔中

爽啊

舊波就有得出

奶屎忽喇

睇到上面大爆死
自已再抽50石
得, kill app, 玩番第隻

見30石有5下 先課咋
大杜一潛 贏咗

舊波都唔出
出D垃圾
真係等大活動先抽好過啦之後
而家有五百幾六百紅幣,唔知換唔換野好
悟爸未有、雙藍未有

唔換

唔好bin啦，佢根本大把貨
但今次應該過唔到馬娘啦

原本我就課2800 4張10000yen嘅
家陣300蚊當跌撚咗

仲諗住你起碼319先課
咁不如繼續

咁撚易抽
點過呀

都無咩bin 唔bin
佢課就預左

2000諗住換體藍1潛

另外自己開隊組第4宇宙組合隊應該得既

佢唔課曬當佢贏

kary 同知極意未eza仲有位
依家

嗱 原本冇30石呢5嘢 真係唔打算課

過兩日就冇晒

成個pool得一隻冇
仲要個柱個兩隻舊波 少年悟
望到都無胃口

又黎爆裂on9
大波好唔齊 要被刪fd了

會冇晒
不過唔係呢到

靜到以為今日冇pool開

都冇野玩

有無人抽左個pool

吓 錦鯉上典

抽你老母 巴撚閉閉咁
今晚就叫特南克西輪你大米

抽中臭鳩大杜未

150 石食曬屎屌佢老母

幾易pick up，80抽3力大波、2雙藍、一大獎

我都係呀屌 150 石得d 垃圾

其實體雙人值唔值得換

no la 用17菲仲好，彩珠唔易食，除非高兩三潛

6週年如果2隻未齊，我會換6週年先

到時復刻自然儲夠coin

200石0限
dllm連垃圾舊限都無

抽左350中左娜美悟x2、悟爸x2、力大波、知大波
力大波本身得1突，留左打ON9 MODE

險象環生

換咗隻
雙人藍頭呢四隻字已經值

我有曬啦比達仲要兩突

唉都係忍手忍到下週年先再抽算
每次抽完呢啲垃圾pool都會後悔
雖然唔知仲有冇下週年

如果LR限差佢就換埋啦
利申：體雙人自己LR限最後拼圖已換

加一

兩個月後又復刻
我覺得下次先唔中再換都可以

如果跟上年兄弟應該7夕個POOL出

新個boss關都幾易打

年年7夕都出返週年㗎喇

有邊關難打

我仲差隻技藍比古Lr

咁一定五周年有用啲

我連呢d都冇呀屌

諗住最少都中隻悟爸
點知連悟爸都冇中

嘩！！！！！！
一炮雙響呀 兩隻大波呀！！！

200石中3舊限

要齊獎勵第7宇宙難
抽唔到Lr技吉連同技臭閪

大波個關之前算難啲，宜家易左

100石中體雙人
中到新野就開心

垃圾驚傻人先課
做左幾年傻仔係時係醒

100石 見藍星

第一次出大波同斯路就難，之後所有超激都係joke

面具悟爸好勁

啱喇 係時候醒
咁抽唔抽大波界

被王抽完馬娘又抽DK

唔抽

限定LR 差雙人藍頭 換唔換好?

前幾個POST先分析完

冇隊入佢啦而家
拎黎打大亂鬥？

掛住抽卡 冇追到post

睇錯講歷史關，頭先打歷史關勁眼訓，攞左隻無疊防既去擋招死埋

宜家可以攞雙藍同天才悟格做正副隊長

有齊六週個4隻LR就唔使抽
唔齊其實我覺得龜仙人都可以代替,好撚好打
仲有知極意入隊,其實體雙人好似冇位入
入神次元好似都未必入到或者岩岩好有得簡得入

不過學格西咁講,係睇你用唔用架姐

2萬幾粒紅幣

依家解放埋同名卡，雙人藍頭真係唔算必用
唔用力之大會隊佢LINK又難夾
感覺兄弟比佢泛用，雖然LINK都係難夾

淨係佢Lr 卡加暫時獨有嘅leader skill都值得換

如果真係差佢一隻LR限就換啦
我連第1隻47都係換

lr 45第一次出
儲左成年既1500石 allin唔中
下次復刻即換
後悔到而家
之後d pool抽到多到唔想要

我有900紅幣，未有雙藍lr, 值唔值得換

你又插中我死穴
真係差佢一隻

僅慎啲就抽完pool先換
上次N4xxx pool我就係抽到兄弟
慳返500 coin

無新限玩？

0突先尷尬

當你200石中力大波嘅時候
你就會話 200石得力大波 dklm

悟空冚家

20抽

有興趣我就去咗馬喇
低級釣

嗯 加油 下次唔好cut名

限都係3個幣？

個pool抽返黎彩星左既全部3蚊

舊既點算，幾百隻

唔計

無得算

畀藍幣我當換buff卡都好呀

笨大諗過度過
邊有咁好死

春藥卡真係好耐無出，唔知咩事

個池太細太多lr
驚你中到一車車lr

係咪抽到已經彩左既卡先有得換幣
我抽完入去睇 咩都無

我都好想佢出返屬POOL，想換斯路二型

換kary

單抽飛比達冇一次合體，次次都比假希望一抽入魂

而家唔飛都會合架啦

宜家合體無撚用，最近六七次中獎都唔係合體

等睇比達中指圖

你抽中個隻
要本身要彩左先有得你換

單體無閒仲正

屌
下次傳解再唔撚中黑鮑就換

緄之更新完後你換幣嗰陣個BOX入面有隻彩星就計
本身未潛4路抽中左賣唔到
你彩星埋隻野就賣到

彩星定開哂4路都計?

廢ssr都要10技 彩星先賣得 都幾高成本

要彩

打夠50石再拉一下

爽呀大波隊

差唔多個人覺得
係多咗嘢講

俾你抽Q曬我想要d角

Dllm
呀葉第一個10連就中

我屌咗出聲
有冇咁歐

搞到我都唔L想抽

條光頭佬講黎都曬氣 整埋啲咸濕gag以為好撚好笑
WB正一冚家剷黎

屌冇人掛憤怒悟想1 take過打神龍關

你係度講聲實有連登仔掛

我2突掛俾你？

1697492994

加左 三個字中文名係我

Thanks

但如果你要LR速飯我會叫你找來打

大家係唔係都唔推介換雙人藍頭

抽到隻悟爸即刻舒服好多

想問下換幣個度
之前未彩既卡係要抽到第幾張先有得換
例如3突既卡係再中第2張就換得
定係要重新抽夠5張先換得

冇乜紅幣就唔好換
要用先換

彩左就可以換，簡單黎講量少要中5張

今活動都幾唔吸引， 連3次送1次都無

咁之前個post嘈咩以前個d卡唔計數

318不嬲冇

因為今個pool中到既先計，以前多左係唔比換

好似不嬲都係w dokkan先會有3送1

岩岩完6週先來改梗係多人嘈架

lr力波link 唔到知波，真係好大問題

掉走知大波

其實唔明點解唔出變身波，咁就可以解決問題

隻士郎又要抽過？

唔要隊長就要組第二隊

可能變身有lr 技波，基本上係同一隻
同名唔夾link 我明，但兩隻頭牌同時出，一隻新，一隻eza，但拍唔埋真係

辣殺驚唔撚玩

XV2竟然未來飯同超藍悟出父子波

我指掉去第三

不過黎緊極限超難應該有boss隊既關
到時如果知波隊波，如果落埋LR到真係要隔開放

呢隻先最唔夾link, 論卡面論link更似物語免費卡竟然係一張石抽隊長LR

早排睇呢張同七宇宙啲多人卡好夾，但七宇宙又用唔著佢

知果隻幾好擋，本位諗住一位，二位lr 力波就完美，點知

真係好L慘 我係悟空傳 同龍珠歷史任務R石R剩得番一個任 冇石R啦拳擊機又打唔爆

越睇越似悟天+細杜+無閑個女張免費卡

正

特南克西去左J黑超人唔得閒理我地了

我都有去

留名

200石咩都無

200石

好睇喎

一早攞呢個版出黎
而家可能拍到jl3了

係Twitter見到笑左

講劇情不如加密番

唔講啦想睇去影視台
不過都冇乜野好透

今晚放工返去睇

3個姑娘6隻奶

中咪好

頂你個肺

個個都中新角咩料

480p cap圖

我周年得一隻 你有突
比番少少面好wo

我都知

大波都幾勁，怪彈同拉打合作都輸比大波
(馬娘就無計太勁)

但野球都不如

頭先睇上左第2

(其實比起馬娘，更加唔想見原神上黎)

冇架啦
30石GG

隻隻game都俾馬娘收左皮

隻game玩乜？

新杜拉格斯幾好用
終於過到混血超難難關

本身唔夠腳？

冇劍飯，用朋友果隻就過到

我第一次過都無劍飯，用未來飯做隊長過
之後抽中左試過再玩，易超多

唔好

悟天拍細杜好硬

力大波eza幾時出

公告有

Dokkan 一下就跳咗60個位

馬娘出左之後 係唔係有生之年都唔會再見到課金榜第一

唔係 係咁岩隔離有新野抽
你望佢以後啲pool 唔好撞期都有機上到第⼀

咁要七星連珠

春秋二祭 都有機

課金少咗
個人心情同健康都好咗

收鳩撚柒閪嗲啦

啱啱幫人型狗打完飛機？

佢幫你含完撚 我同個大波秘書拖手行緊街

中大波 我屌你憑咩中
點解我唔中 垃圾人型特西狗

好心佢整啲稱號la
比人j下都好

九

唔知做過咩黎
我都有

九星龍

課金未

新手一問
紅coin400換力孫悟空係咪唔抵?

基本上大部份一年以上既ur lr 限都唔值得換，除非得呢隻無/有愛

佢係新手 鬼知嬲嬲悟係咪一年以上嘅限

除左技飯冇ur值得換，除非有愛

唔該哂兩位巴打
純粹覺得佢可以變2次身好有型
D COIN都係留番

實力上唔值啦呢張

唔係wo 51菲同邪波都係必換
宜家大波都睇緊入唔人到換限嘅list到

上年都值嘅 宜家就仲要熱身真係麻麻地
但其實變完身都勁嘅

不了

給我一杯忘情水

給我一杯忘情水水水

換我一夜不流淚

失戀？

新手加多100換lr 好過啦

抽唔到大波癲左

[img]

神貓之後嗰堆都明顯勁過嬲悟

嬲悟仲係OK既，但換就一定唔值
嬲悟如果上唔到超西真係比較脆

D卡淘汱得好快
然後新eza 個堆仲勁過d限

咁上年果批暫時最多都係復刻一次姐
所以咪話上年換都仲ok
其實嬲嬲悟都曾經係最抵換ur限top 3

我感覺到最後拼圖eza完會好勁

佢會抽唔到？

新手唔差既 主要係隊長勁
比新手用唔怕冇角色

隊長技

佢真係會唔課？

尋日已經課左

我仲未有

冇哂老界

為左慳老界
升劇場版隻黑毛大波上黃毛先餵
d 撒旦幣又無曬

都係你識嘢

30石個嗰囉 冇乜興趣了

我抽咗100石 乜都無 直接收皮算

150石 2隻大杜
啲柱彩晒 得隻嬲悟未 知大波冇
收皮等古拉

任打架喎

其實有keep住打撒旦關同得閒沖下EZA唔會太缺錢

有大杜就爽啦

彩左幾勁

其實DK算淘得慢啦……
嬲悟依家又未到唔落得隊

睇番果一年其實悟空仔 嬲悟 變身柒
大杜 知未來飯 25 27都仲用得
其實都算多

個年既限 最廢應該係希特 軟過軟皮蛇

差果30石又可以十抽

如果有pvp 唔敢想像會變成點

呢隻兩突左真係世界級

好想中大杜但抽極都唔中

古拉、WIKI都OK啦，WIKI同名卡解禁下好用左
反而13號可能係19年最廢(龜頭本來就唔係19年既卡放過佢)

有無人多左抽傳降lr 少左抽fes 限

古拉好勁，
所有撒亞人超激都用佢打
夠快

啲公認嘅野唔需要討論先廢事打姐

嗯 hi bye

收撚皮啦

好想中變身力古拉但抽極都未有

唔知會唔會出隻根據隊入面既最多篇章CAT變身既悟空感覺會幾好玩
邪惡龍篇就變超4 力之大會篇就變BLUE 布歐篇就變第3

不過比起大杜，速札依家幾難用
無防個40%減傷可以當無，同超17問題一樣

古拉會唔會比雙人藍頭更值得用幣換兩隻都無

唔好換la,
6週年， 力雙人ooo, 體布先換

古拉值
劇場版BOSS
變身強化
最兇一族
極力
戰鬥路/超難關好多關有佢輕鬆好多
但係建議都係留返換LR限遲早中

古拉係勁，但紅COINS個人都係留比LR多

一大堆海豹

無討論既全部扑晒

淨係BLOCK左個N字頭條友
歐洲到次次新POOL都會上水哂
點頂

點解出體大波

LR限係差雙人藍頭，但用過覺得無乜特別，好猶豫換唔換好

我都係果句啦 第一就自己衡量先
第二係當LR出果時你抽嘅機會大過ur做柱
如果你唔係特別重課 其實中Lr個比率係高過指定ur
因為lr你最多係低機率 但限ur你唔抽就=0%

珍

繼續冇新限 劍飯開始未中過 半年喇

由於武漢肺炎疫情延燒全球，因此目前亞裔人士在歐美的處境確實不太好過。繼萬代南夢宮美國分公司於3月17日在官方Twitter發起 #StopAsianHate （停止仇視亞洲人）運動，Capcom美國分公司亦在Facebook和Twitter參與運動。

很多玩家和粉絲響應這運動。

亦有外國玩家指Capcom是偽善者。一個政治正確的公司自我審查修改了《街頭霸王》中「飛龍」代表地區寫上「Hong Kong」，但旗幟卻由香港區旗改成中國國旗。香港人和維吾爾族人都受到打壓時，Capcom並沒有走出來說停止仇視亞洲人；緬甸人民反抗軍政府，Capcom亦沒有走出來。緬甸人、香港人和維吾爾族人都是亞洲人啊。

Source: Capcom USA Monster Hunter

講得岩

要係v4.16之後抽既先計

咁佢之前都霉左好耐既

呢隻拍唔到lr力波，skip 左無壞

有好多課長之前彩突左幾十隻

6週年兩張都唔中？

比bamdie skip

雙藍同兄弟煩在唔會喺3+1 pool做柱俾人抽

2000石得 4達 2隻比路斯 第6宇宙合體女 飯菲

睇番佢啲片就知佢最後都係中
依到唔中嘅都大有人在
佢唔係歐 但用霉又講唔上

啱 有時見佢條片唔中
轉嗰頭就出測試片

我個人覺得 勁嘅極系就點都要儲番隻
個人習慣上覺得超系總有代替

佢近幾次都冇出動過正石都中 唔算霉啦

用體綠波拍佢玩下就算
啲柱真係抽唔落

比起菲利TV抽到要退抗，阿葉已經唔算差啦
依期仲要歐王

用卷中lr已經唔可以叫霉

其實變身菲利可以入哂大部份腳，只係隻野依家性能……

I agree with you.
不過古拉隊太強勢，自帶果50%buff 加令打極限我組黎組去都係恐征，布歐/斯路隊都唔夠佢黎，搞到組其他隊意欲都少左

無速58好難做下級戰士個任

布歐

我都冇
頭先用兄弟做隊長
搭兩隻超西(基本上你簡龜波飯同速屬超西悟空家族會好打D,因為最後係力屬)
然後搭三隻下級戰士,有極限Z左個隻大猿悟爸、知細悟同技拿迪斯
我係咁樣砌,再夾人地彩星兄弟,可以做完咁多個任務

認真呢?

恐怖隊仲有達那斯

好勁

thx
得閒再試

不過恐征太多top 卡集中晒恐征唔係咁好

珍
個衰仔成日拎埋啲新石會撈底中

頭尾大杜
中間三隻下級戰士 其中兩隻疊防 一隻58
再搭超2飯 加一隻坦得既
一次解晒兩個任

屌你老母三百石零限零封面
痴撚線

又黎

中左bug
可能啱啱入關未跳完隻舞

神龍關，大猿+邪龍編 第6、11宇宙有冇組隊建議

呢2關?

小弟係咁

係！ 但原來我冇體變身達

Thanks, 但我原來都唔係幾齊腳

分幾次打都得

打兩次啦

係，而家分開打

力學妹同速藍7應該都得

6週年All in都中唔到比達 第7宇宙唯有用今個pool既雙人藍頭頂住佢個位先...

就嚟300%攻防50%減傷都係一般

笑死
疊咁高防把撚咩
我一下車死佢咪唔使疊囉

復活戰士極限關，放晒技速兩隻金菲擋招，特別隻速唔食道具克屬比必打中都只係扣幾十，二位兩隻51菲就係咁暈人，半血就放一位減半傷，好屈

每日任都唔想做

一樣

搭單問有冇人知點開Xv2 DLC 12 個新故事買左都冇反應

裝左DLC都開唔到故事咩料

破壞神落唔到速菲係好on9

食同名人升必殺個設定係咪好似改咗？

改乜

我記憶中係話同卡面嘅話

無論ssr定ur
升技成功率都係一樣？

定係我一直記錯⋯

你記錯

𨳒最強之人係靠龍珠變
辣殺

戰士姐 依家冇神之氣都唔入流啦

this is 超

其實龍珠故事關佢組隊條件要有特定cat入隊既數目係3隻 定3隻以上?

3隻

OK!!!!!!!!!!!!!!

好老套嘅用壽命換
換完都仲有3年

計唔計埋朋友個隻?

收到!

好奇佢依家去搵地球個龍珠許願
想要永久壽命得唔得
BTW佢個表現感覺連大波都贏唔到

佢隻眼仲未講有咩用

反而想知 你地劍仔 龜殼點刷
升到無鳩哂 每日乞日任

白眼
定係自在極意眼

送送下就咁撚多

分少少黎 窮到想升都要等日子過

得閒就睇下婆婆商店
帶班女益下龜仙人
無啦

其實今次人設好過上次隻山羊
希望唔好配戇鳩劇情浪費左個人設

只求佢唔好玩D咩經典致敬
個超級比達梗真係夠幾威都係做前菜
今次唔好突然又想同悟空決出勝負 做埋啲on9野
整2個boss比悟空比達1人1件啦
唔想見到比達做前菜

比達起超入面都算有優待啦，我都唔敢再諗悟飯有咩突破啦，上篇出場仲小過積哥

想問冇知隻細悟空同技悟空呀哥，咁有咩角代替？

分開打啦
易好多

用純粹隊長夾悟爸小隊2隻免費無限疊

我岩岩過到!

前後隊長兄弟, 隊員係 速白頭佬, 速飯, LR體悟爸, 力悟爸(免費), 知悟空阿哥(免費EZA個隻)

一隊解哂全部任：

平民啲但解唔到17回：

合埋眼都過：
平民啲就力兆換知兆，體雙人換技天津飯龜仙人

分開打既意思係一次就用超級撒亞人隊？ 另一次係下級戰士？

咪就係咁解

星期二sun mode

希望個Q版mode可以拎黎掛錢

柒達本身就係菜 做前菜係好合理
柒達今時今日先黎學破壞 係咪想笑死人

破壞變撚左公廁技

其實已經過左幾日

悟空咪講左佢果陣想模仿 但係失敗左

有話星期2咩

姐係用埋啲悟空唔想練嘅招

補圖

二手達

成日行悟空條舊路
想超越都幾難

。。。。

矛，不過應該同大波一齊

依個講法真係好牽強，無人教過，只係睇比魯斯用都學到一半！悟空唔只天才咁簡單

今集比路斯咪係 佢係用氣射爆舊野 破壞係化一為零 悟空果陣應該淨係扮到個樣

其實都算有鋪排 魔羅篇就去也多特星學分離果陣練好埋控氣 咁練破壞都易控制d

果時爛面拎左麻衣去擋 係咪真係失敗都未知之數

吉連係破壞神級數，啲招唔算破壞，咁偏向極意個邊定自己第三條路？

天才戰士cat冇佢
不過有7達

悟飯都冇

睇返比達成功破壞粒碎石，維斯反應係好意外
比達加油

利申開pool就炒哂免費石中體大波潛左幾日避海豹

今次海豹維持左半個鐘都冇

本身以為破壞係破壞神能力
變左破壞係可以練既招式
個檔次即刻跌左
龍珠變到好似修仙咁
依家去到神境界所以可以學神既招式

大波劇情版維斯問悟空係唔係想做破壞神
比魯斯好似好care咁
但係比達學緊佢又唔理

318都當佢普通pool啦
cp同周年先多

一潛

依家都唔算大型活動，真係抽開既人先會抽😂

屌，九方好順手用左平時D oji

九方

我平時用速成，但手機用九方單手打字太爽

悶到打定777
求lr速大杜

果陣同依家邊同一個維斯係玩9佢 比達係真心想學而且同佢性格相似wo

有咩777 要打打多5技咁?

有冇人可以變身超體達俾我做埋歷史個濕9任務拎石

比魯斯啲反應算吧啦
第一次見10倍界王拳超藍都流晒汗

係
橫掂d體都無野打

我有呀不過要加你ID

536156511
我無add你咩

冇呀

漫畫作準啦 漫畫都冇10倍界王拳超藍 係得全功率超藍

加左掛左俾你

你無入FD LIST

睇返原來我連20技都未打
不過照掛左先

咁我打番先上次可能submit fail 左

俾個ac你幫我刷下藍頭升技
得唔得

三個中文字係我

幾皮野課完唔升技不如抽埋廢老POOL啦

今日先得閒打
照share比啲未打嘅巴打睇

動畫算數吧
神貓最驚訝係悟空學得成佢學唔到嘅完美極意
柒達就似走掘頭路 死練爛練都突破唔到極限
神貓開條新路比佢咁

Ed

牙葉記撚住你呀

@特南克西
BTW阿葉成日MON POST唔出聲

佢無ACC架

想問下國際版有冇得轉日版？

緊係冇

算吧啦， 力之大會極意就有用
魔羅篇已經廢廢地

扭紋狗都有份架

玩得唔耐就棄啦，早啲轉好過

聽到牙葉講屎忽撞棍就諗起呢度嗰3個gay 佬

屌你個奶去到後面隻大波幾十幾十咁扣
極度考慮佢係可以入必換限 list
同埋邪波我諗都係可以換力/技果隻架啦 知邪波可以正式退休

yes 人型狗 扭紋狗同蜜巴
搞到成個post都係精

知邪唔掂？

想試玩下彩星知大波，但刷極都無人有，呢次真係無人抽要回氣

唔掂啦 已經跟唔到節奏
得70%防宜家點掂呀 必殺又冇疊防
隻金菲仲可靠過佢 超勁 後面又係扣幾十

又屈
係人都知我純情正直花仔

力邪我0突，之後下載紀念睇下換唔換
（要睇下45同古拉咩性能再諗）

果陣畫功怪怪地

宜家打破壞神關都要扣2萬左右
其實都麻麻地 叫做好少少 但之後應該都會out

我紅石個堆差少少就齊彩，藍石差1/3到，呢堆開始已經out out 地，你隻野由零潛等到彩可能out 晒

第二代宜家為止點都仲可以落嘅
比古 體大波 一星龍 體比古 速rose 力斯路 知柒
大杜就見仁見智
其實為數都唔少

飯布同技品，反而佢附屬果堆非限極Z
落場機會多過張主菜
力品同技南布

第1代極限Z係咪得返DLLM仲係前線？

大亂鬥會落

力悟格都係因為氣絕 大家搏一搏先用姐
去到氣絕唔到仲點用佢

仲有隻悟天&杜拉LR唔捨得棄

棄啦 舊成咁

開左個日版，宜家係咪留石等有LR抽再allin

一係儲石 儲到4月尾個W pool allin
一係到時再重玩
依家個pool 俾你刷齊封面 你都好快唔想玩落去

咁打住啲物語先 主線好悶

真係幾勁 疊幾野已經20幾萬防
仲有減傷

主線係衝lv同刷石用

如果唔打算抽卡 刷住先

不過如果係6週年個時玩會好好多

個堆院費卡都已經好勁

求力古拉

DLLM即係邊隻

超3達

得1潛ED

留石等7月

無印象添邊隻

力3達

呢隻？ 唔係極限左啦咩

就係初代eza 完 仲用入得隊

87 rank姐 冒險d石都未打曬就棄啦

點解會叫DLLM

頭10rd最強坦但果120%atk根本冇乜機會用到

Dokkan tv 改

問阿葉

比達！比達！比達！
DLLM力三達呀

呀葉啱呀
繼續同我地狙擊

阿葉幾時開個ac上黎俾我地屌下

Lr小朋友真係好撚廢

求知超3 變身果隻

0潛ED

Thz u

無嘅：（

轉ed

依隻

轉左啦
睇唔到就入去戰鬥之路放棄出黎睇下

轉撚左啦

唔好咁惡啦死人狗

屌轉隻彩星俾你都咁撚多嗲

呢個post d人好撚惡

和氣生財

但係唔抽野，有時連物語都唔夠打

發覺日本account 買石真係貴香港幾十蚊

係屌 貴好柒多
又唔撚搞啲月費送石

依家日本apple 好仆街 如果你成日轉香港又轉日本 佢會唔俾你轉 焗你打其他名

掛隻18號做乜撚

掛其他咪又係一樣

下會咩？？

好似有限次數

聽日有新mode
同EZA LR大布

唔係掛我成撚日轉

唔知佢講申請轉區定登入登出，我講前者

到宜家都唔知個新mode 點玩，睇落仲9 過on9 mode

似派角色 冒險
等夠鐘

哦 咁轉區係只限一次
第二次要搵客服

收番隻都幾好 應該極少會出農夫

想要耳環撒旦

西多巴有冇機會睇下你個玩具櫃

我仲以為係4月1惡搞

有主子係到 邊會有玩具櫃依樣野
好多模型都收起曬啦

車仔靠OG嬴錫菲點睇

200 石 抽左 得隻新技無限叫好過冇

又係土地問題

本多終勝

我攞隻體悟格同你換

屌撚死你

我好辛苦左R右R 任務先有架冇得R石啦

是咪今日更新

係 有你同扭紋狗全身都係蜜巴啲精嘅wallpaper 送

有埋我同你秘書69嘅wallpaper送

比魯斯：我呢排真係爆夠喇
真係好想畀其他人爆下

大家有咩分法阻止自己課金, 成日都手痕想禁落去90粒個pack到

斬手指

Del驚保平安

有咩用班外國人同日本人咪又係週年係咁課

對香港人有用掛

其實呢到有冇人玩hero
想入坑

少左倍幾喎

少左倍幾即係仲有人課係有用係直程課都唔課啦

無得咁計
始終有人唔理
勸到1個得1個

無錯佢成間公司執7先解決問題ge 方法

咪係
扭紋狗嗰啲

50步笑百步

得1國

日版係0

腳制求撚其啦

國伏通常都3國
法國 香港 盧森堡

極限傳降
傻鳩先抽

新功能

課咗5劈抽

差唔多50min

都好，比我換返隻達列斯

屌冇技2飯換

你傻鳩唔係新聞

有達列斯

啲Q版卡要另外抽

中左
想換技2飯

擺明出黎比人換大波，即係平時EZA會有個垃圾pool咁姐

同普通傳降有咩分別

更加呃錢

實有人無/新手/想彩，咪抽下囉，如果上次悟菲出實有人會抽

龜波隊輕取

同埋比起平時第123代既EZA POOL
依個算抵抽D，始終全部非限LR都有係入面
如果有人無都有權博下或者換咁

嘩, 過1關有3粒石咁正GA

用隻零潛gt 包仲好擋過彩速悟格同未來杜，兄弟個啲唔係速就比人打到仆街

屌你老母 課多150石 前後400石 體雙藍又無 新大布又無 on99

得10關咪一樣

又慳番500coin

呀,,原來係咁

串撚到

客觀陳述

睇完你張圖即刻抽真係中左 ching好波

食咗氣流
多謝

成班契弟

有冇咁痴線

平時34石添
今次少咗甩

😂😂

所謂氣流都係呃人既

氣流已完

登入1800日都唔比隻限我

2000日再努力過啦ching

新mode 啲卡用左就冇?

垃圾傳降

D新q版卡用得1次？

我都唔知 用左既卡去左邊

出金卡

真係用完就無

係
打完個關 會可以抽返啲新卡
似儲圖鑒咁

用撚左好多張打NORMAL

岩岩試左小號 戰力唔同會影響時間

佢上面有行類似血
用愈勁愈快

到底用咩難道 同 點樣分配卡
用完就無 抽幾勁既卡都係哂氣

我開頭都7左 禁到得番1格就唔好擺野

儲圖鑒

我戇鳩鳩禁左入去, 取消戰鬥
以為可以重入其他關, 點知用撚哂

竟然取消

大亂鬥都可以取消 重入場
呢個..唔知想點

出5個難道俾人揀, 揀super又驚打唔贏=哂左

屌啲貼紙
用撚完就冇

抽卡又唔見我咁好運

中左2次了

要轉去第2個map 要同所有難度都clear先轉到既話唔夠卡用
D關打完又重新

其實只不過係其他驚既「遠征」模式

乜都無，但好多謝你提供呢個資訊

取消當你用左, 真係連卡都取消埋

淨係覺得d卡好QQ

之但係 全部內容同game完全無直接關係
只有獎勵有關

就算係課長都無途徑去抽佢堆貼紙

小朋友mode On9啲
定On9 mode On9啲

唔係好明佢出呢個新mode既意圖

其實呢個都幾好，唔駛點晒時間，
又過下抽卡癮(如果唔太公廁好易中)，
有卡通化，其他卡應該會陸續有卡通都幾好，好似大波/達列斯呢啲
又有選擇自由度 e.g. 唔夠錢/玉就打多啲個啲特定關

btw 除左屬性相克，仲有無論敵/我角色都有相性 e.g. 悟空同光頭仔/那美光頭仔同那美飯

另類養生，好過啲體唔知做

錯啦, 最哂時間相信係呢個
我估cp值最高全部揀1粒鍾 每粒鍾入去收野

我覺得都幾得意

On9 mode on9 d就緊咖啦

力布以前唔小心開左左上依家有d後悔

呢隻真係俾我抽中都冇位俾佢入

小朋友mode我覺得幾好呀
求其揀關放幾張卡放置好等收野

係呀
唔值500coin去換
所以而家咁算皆大歡喜

用曬D卡 點拎新?

抽多隻開右下咪得

邊似你有咁多石抽wo

你係咪認錯人

頭2場用曬5隻 依家唔夠卡用

辛苦， 終於過了

用呢D緊係辛苦

有冇教學

無技術，夠運就得

你下次直接叫佢收皮得㗎啦

尊重啦

你又課長又咁多卡點會唔夠打

零課......
真係講運， 智悟飯同兄弟唔好被大技就得

講緊上面隻人型狗

竟然冇人用蒙面細杜搭新eza果隻悟天

我有 悟天硬到hihi

唔好意思我完全冇抽中悟天

用緊
一下超必三百幾萬痴撚線

好似打緊破壞神咁出埋dkmode都未完
唔齊腳可以試下擺2個技學姊入去

擺學姐會斷link 加返個support會好啲

細杜疊兩round就硬晒 下下都有會心

睇下有無人磨到30lv

我用龜波隊打
悟天拼埋小特就硬到完場

加成組合

你冇add我

ADD佢要同佢地玩三文治

要玩埋生命麵包

145 553 5105 要add就自己add啦
我麻麻地打no. add人

個新模式到底點玩？

咪就係抽完卡去打人 打敗boss 咪有野送

得啦 以後大波極系關土日落到佢嘅 必落

係點樣計佢會唔會輸? 我見打個條友得2000
我用一張2100既去打 都輸

好快又推啲極極極限關

再點極法宜家咁睇隻力大波都係必落
打2下全體 邊個代替到

差果個一百幾十實輸架 起碼1000啦

Add左

班撚屌波我玩得好開心

石抽舊lr eza 雖然有驚喜，但越黎越破壞平衡，本身個幾隻又好王道，又多cat，每隊入一隻啲極限關已經變晒easy mode，而且又勁過宜家啲ur/lr成條街，但佢地啲cat 又開發得差唔多，大把替代cat，效果來來去去都係啲減傷個堆，所以隻game 要開始撈其他野，唔係都幾難做落去

幾時有單手波eza

終於搞掂，20粒珠冇春藥，23+有春藥應該9999

我頭先都終於搞掂，唔駛再日日打，恭喜恭喜

原來戰力唔夠係會輸
會哂左啲卡 同無報酬

終於到我做海豹

張圖深潛緊

行血會繼乘

係喎

真 懶係好笑咁

依啲關日版玩家亂打都過

大佬呀咁雜色緊係難打

有冇隊參考吓

啱
你開掛打關好笑好多

無勁卡 靠平民隊過

Feel到有花生
坐前排先

無眼睇

想問呢, 個小朋友 mode 開頭揀錯左獎勵有無得重揀架, 我想揀錢多 d

可以
不過唔可以處於打緊嘅狀態 轉

坐你大髀

仲有好多位

用勁卡打撚完super出返黎俾返d n卡俾我

哦...唔該晒, 唔怪之得啦, 咁等佢地返晒黎先轉

最on9係唔比我撳制抽卡
我抽卡我要拉 我要撳制呀
btw依個mode個feel好似ps4格古洛果個抽卡mode

聽日又維護，今次應該真係執柒了

係差抽卡冇乜feel

有冇人齊哂新mode圖鑑

頭先十抽又食屎250 石得隻新無閑 俾隻悟爸我都好呀屌

差10張

其實好煩 等哂全部完先重新揀到
中間蝕好多時間 等一個

Bb mode抽到Lr悟

我剩係中LR菲

歐到

究竟紅幣幾時有新野換

呢隻驚有咩新野

無得比你每關都淨係打z hard，好狗

6週年同埋之前出左隻但唔記得左係咩我自己就想換技比古

技比古應該全球DL紀念先再有
6週年就7月

呢個mode 似乎每round 都會出個抽齊角色有5石任務，但7日內靠運要每次都抽齊接近40~50個角色有啲難，宜家都係得12 個角色但都可以係咁重覆，已經打定輸數每次蝕個5石

D DL 紀念 3.5 億直程冇左影陰公

邊度仲有人dl隻驚
都3億仲點上

帶兩隻2000都輸
係咪要是但一隻高過佢戰力

係

隻lr 悟成萬喎，有邊隻單體高過佢，咁咪即係唔駛打？
今朝見打左十幾粒鐘總戰力高少少，但輸左，真係晒9我時間

可以繼續打
條血照計返

係咁既咩？可以輪佢大米？

可以

揀卡 望一望上面啲格仔 格仔越少倒數時間越短 同埋要睇埋屬性 克制屬性會扣多幾格

但打完D獎勵邊度拎？潛王唔覺多左咁

其實應該咁講唔好搵一隻 差太遠 最多差幾百 再加多隻幾千就夠打 唔夠力就輪佢大米

應該係離開個類別 先一次過拎

無睇上面有行血，啱啱望返得番少少血，今朝仲放左隻力變身悟落去，蝕左章

我自己cap 左圖，聽日再望返多幾多

原來相容角色都幾緊要，自己相容會加攻擊力，但如果敵我相配角色就會加戰鬥獎賞多啲bonus，落之前要睇清楚個list，唔係下下蝕一半野比佢

佢如果keep住出呢個
我可以唔駛再儲格仔餅貼紙

應該累積，好難一 take 過

哇屌 置頂呢個

差五個

上面藍色格仔係咪即係過到
紅＞黃＞藍 危險程度。係咪可以咁理解

2突左
想要雙藍同大波

血量黎

佢兩條bar 下面全藍我知係血量
上面格仔係咪黃色或以上等於過唔到
降到藍色先入場, 次次幾粒鐘返出黎輸 真係dup春

打咗成日，終於過到

用頭尾劍飯其實仲易 食必都唔痛
加埋啱啱eza速悟天 體減傷細路杜拉格斯

屌 我250 石抽唔中呀

無劍飯

On99亂玩唔知敵我要搵有關連打去加獎勵
曬撚左隻lr

有無人eza咗Lr力大波，想知佢啲防點

出完必 硬到仆街

thx，未持有想抽

之後可以留意下張啲卡既邊框，黃邊代表敵我組合match，自己有藍邊代表自己組合match

33/37

想問LR達列斯值唔值得換？

點為之值先係你角度
勁就一定勁 但就咪好似啲撚樣咁
中左都冇用過點點點

睇下有無關要過/喜好，宜家啲舊lr eza 仲勁過佢地，宜家呢啲已經唔係必換lv

我好多超難關都未過到
睇下換完對過d超難關有無幫助咁

多謝巴打
打贏左 抽返力lr菲

咁睇都係留黃幣，等日後有再好既LR先換

但舊lr有得用紫石換 真係有用大時大節點都換到隻
但金coin可以換宜家勁嘅lr
加上舊lr係咪1個月出一次eza都未知
你有邊啲關未過 講黎聽下

但係咪揀角色果陣唔會顯示黃藍邊框?

一陣佢講完你咪又會話有咩乜乜免費卡都過到，最後過完都係唔駛換

唔值

你邊隻冇先

lr卡你地打邊關出？
定係全部隨機

咁我從來都係叫大家愛行先
有愛戰勝所有 黑鮑係值換呀
但有冇需要係另一回事
同埋免費卡我自己都打一次先真係得先講架ma

事實係有打得輕鬆d
不過好多舊角eza都好應付到, 係破壞神關難搞d

等下次換技2飯仲好啦
又型 又入到大路隊 同名最受惠之一

依家有得換幣先有啲意欲去抽傳說降臨

劇場版boss隊長我用緊UR體大波
降臨pool我差體比達，紅神悟，速立巴，體大波，力菲利，力達列斯

如果冇愛
我選擇留

明白
咁留啦
thanks

無相應卡試唔到，但應該有

依個就係極卡死症
邊有咁多人有愛去抽

揀卡無

除咗技大波
真係冇換過其他

咁姐係入戰鬥先知，有啲狗
不過記得劇情都易估，係有無卡/係咪咁啱出果個敵人就難啲
咁平時首選係啲垃圾卡/唔關事既卡 e.g. 天餃，打低難度關卡，留卡落zhard super 到打

大波隊+2隻金菲 輕鬆過極系超難

有人計過可能係時間bar 黎，一格仔代表40分鐘咁上下，自己就知大約要打幾耐一次

差003 011

如果未有值得換 但零突唔好期待好大力

咁負碌
22/35 想死

我都係 得25/35

唔係37隻咩

15咋 屌晒你地老母

21
但應該中左最難中既兩隻lr

剩5日 應該等收皮

想借

3220081458
1突

仲要少多兩張卡

Lunch 痾完屎打左一半唔記得打

點解你地咁猛料用非速屬打
我用左全速混血打

屌你老母 450石仲係未中到大布

佢打落去混血度其實唔係扣好多
仲頂得住
前後用劍飯頂晒都得
中間都係個D啦速屬,有D混血速屬都唔係好打得,不如俾其他盾呀加攻加防去幫手好過

最打得入係要用混血LR
但速屬混血LR得三隻好似
速未來杜、龜波飯同小朋友?

3突借俾你ok ?三個中文字係我

我250 石都唔中杜拉格斯啦

我係由小朋友300石到依家咩都唔中

想confirm 藍色條bar係自己血量
格仔係時間, 係限定時間內keep到條血bar唔趺到0 就算贏?

係唔係咁理解?

10lv炸wo
張變身品超勁

週年果陣係咪中得多好野啊 係就無計

2278354863
1突

週年課咗1400蚊先中晒 但兩隻mvp都係無

係咪無data 正如我點都抽唔中五週年果兩間

隻

咁你真係慘啲

佢老尾果時上下300 石都唔中最後要紅幣換力BLUE OOO 依家等換技blue X

反而果陣好運 400石中齊晒

呢d真係時也命也 我就咩都唔中 限都冇食曬屎 但我6週8隻LR 真係望唔透

又炒50石
350乜春都冇

我9月開始就乜春都唔中 就黎要棄驚

你啲運咪比你中晒q 版卡機囉，仲唔滿足咩

暫時當血量，時間有計過但唔太準，只係當參考下，睇下聽日更新會唔會講多啲

我都係
一樣炒哂

放棄
儲下石等之後八月尾好過
晒氣
柱都撞唔中
我想中下悟爸雙藍個啲姐都冇

六周你都抽返齊啦，下下要抽到先得，變左隻game 玩緊你多過你玩佢，平常心咪得，宜家主力玩下隻q 版mode 都幾過癮，體都唔想消

我唔係想抽齊
我係想中其中一隻柱就夠
基本上呢個池唔求封面
只係想中個柱，350石70抽中一個柱都唔係好過份姐

果陣銀行佬成個pool既柱我未持有，400石真係一張pick up都冇

啱啱先知原來可以同一時間打幾場個Q版mode

諗落又慘啲既。。

天呀 點解我會咁無聊

終於用到佢個換紅幣功能
係你啦 體大波

五隻都得

根本好難儲到

所以機率呢樣野真係

好似以前遊戲王要儲齊五隻法老位置咁難

難係難在佢打完返黎又要即刻用

技個張菲利雜魚兵打龜頭飯有BONUS

係咪所有卡就算lr都係統一 3coins?

係 屌

又發現多個配搭
呢個mode 多左個好玩地方估得中都有啲滿足感

真係閪到
Dllm 當回15石俾你抽r卡

友組暫時未知效能有幾強唔考慮住啦，如果兩三條有加成攻擊抽得死隻Lr 菲/縮短勁多時間就話，唔係同其他咁多隻一樣都打得死咁無咩分別

下次試下一隻菲利boss 落晒四隻儲落有加成既睇下會唔會一次過跌勁多野

中到大波菲

我本身以為依個MODE又係D濕鳩愚人節預告

佢老味 悟空卷抽出嚟嘅都唔俾換紅幣，咁撚孤寒

一定要石抽先換得
D卷抽用黎開路到彩星等石抽抽中再換

有冇玩馬娘呀抽仔

冇既 係咪拎住槍果隻？

算啦 唔好再抽 我抽咗450石咩都無

唔抽啦

ching 好似黑左好耐

祝你啲抽卡運過晒呢到

我想問必殺技每升1lv係加幾多攻？
老界唔夠打新eza , 想知差幾遠

都差幾遠下，全10係基本

石抽pool已經閪到震慘撚烈

有乜理由啲細人仔卡用一次就無左
出隻驚仔都閪過人

無呀，唔多好女角 & 呢種畫風嘅遊戲

又手賤

抽左三次傳降

只中左隻比路斯...

外加兩隻可換幣的角色

玩到咁上下唔應該抽呢個pool 啦

主要係想試吓

紅幣就有1000

黃幣依家先得100 唔靠佢無角換幣 有排都未到500換隻LR

到底個effect係點 我用傑紐隊隻小綠去打無閑 都冇effect既

係咪銅色光頭

係 定因為我單隻入去 唔夠打

我都驚唔夠打所以會搭多隻垃圾，
要知有無效果睇框邊有無變色，
如果都係無，咁姐係個網左邊係boss，右邊係你既角要match 先得，唔係兩邊相通，即係boss 要係光頭，你用古魯

係 勁奇怪 又課金又儲石咩都無 不過仲係好鍾意玩

齊咗但用嚟打super又唔夠揪咁
其實打難啲係咪會易啲出罕有卡

五隻打super 都輸?
super 會跌多啲，而敵と味方個堆會再跌多啲，自己呢五隻只係加攻作用

扣得少少

咁睇黎r卡加埋數值高啲但都唔夠Lr打

試緊可唔可以疊個額外獎勵

齊了

咁都過到
冇界王飯打咗好多鑊都俾大波炸出嚟
明明差一行血都唔施捨下

終於執柒

屌佢老母得4隻 有一隻未滿計

技

因咩事維護

屌佢我開3隻菲利隊都唔開lr悟比我差2隻

依到隻隻都有防 係超3波

串撚到
我上面成排金都無

執柒

有無巴打知邊隻刷錢好

大波

邊關EZA最齊腳 就刷個關

速大波 一星龍

反而我第二頁幾隻N卡一直唔中
第一頁幾隻界王悟、飯影都唔見

屌諗住起身入bb mode再打掛機
維護蝕撚左成個朝早 砌唔夠37 bandai係咪賠返俾我

琴晚痾夜尿 中lr悟
31/37

唔知點解宜家iphone想登入返日本apple id
要做雙重驗證碼，我冇帶ipad出去睇唔到驗證碼 有冇得cancel的？

無
返屋企先玩啦

唯有咁

終於黎

蝕埋個下晝

疑似月包

冇珠仔撳 成朝都唔想做野

[ios/an] 龍珠 爆裂激戰 (197) 新課金包繼續掠水?

月包

豬哂進度鳥嗚嗚嗚嗚嗚

每日派多d石嗰種

你個介面咁下面果行野
可以send番去你自已電話號碼

算抵？

唔課仲抵

得15日 一個月就正

你估係你下下抽中咩

平時特價hk$2一粒，呢個$1.28一粒

其實而家先出月費係冇意思
課金玩家一早流失晒
少量課長有冇月費都係咁課

980 yen 47石
平時on sale 30石

仲有d正石係咁射添

國際版抵好多

貴少少 有30日

係咪因為知自己伏

貴350yen 多45石 直情抵好多
係唔知大節日會唔會再出再抵啲既plan

17石當比乞衣咩 都唔知出黎做乜
交1000個5屬龜殼 10張老界 1張ssr卷就話姐

應該之後會出其他PLAN既
咁大版介面

因為就執柒

不過我又唔明，週年最多人入坑果陣唔出月卡
反而過左先出

我估會好似國際版咁 出dokkan pool有個二百蚊plan送黃豆加張必中封面卷

國服唔係有老界、潛玉果D買咩?
如果日版有可能會課

月費淨係得石真係過時
起碼送紫石藍石之類

紫石藍石應該W POOL先有
5月黃金週可以留意下

月卡得石？
有冇免費回體d野

呢啲大鳩把完全唔會曬錢買 就算冇哂都唔會課，因為冇進度可言唔需要燒錢趕進度

笑撚死
你話唔係就執柒 我都唔信
日版要靠呢啲嘢氹人課

其實呢啲都係賺少少，正石個班先禾味

呢度仲有冇人課緊
勸佢止蝕

Step up pool同6週 忍唔住課左
Mvp pool都課左但食哂屎唔中

而家先出月費太遲啦

咪扭紋狗嗰啲

隔離pad marketing做得幾好
合適時機推月費pass留人
久唔久送限神留住d月費玩家

dokkan人都走晒戒晒課先黎搞
太遲

俾少少甜頭就差住課啦d課長

我冇興趣已經
家陣on 玩下q版幾開心

你唔好講到dk真係咁多野玩先得架
本身就只係一隻登入game on下就走
月費依條路我覺得直頭唔岩dk tim
走曬戒曬課係因為隻game真係冇撚野玩呀

個個月俾緊月費買動畫打j

我邊有講dk有野玩